屌你老母乜撚野一人一po聲援大學生呀

可唔可以
一人一百蚊支持大學生
一人一袋食物支持大學生
一人一rb支持大學生
係ig打卡一人一po聲援大學生真係好撚柒核突